[BLINK] BLACKPINK討論區(66) PRIVATE STAGE [Chapter1]

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

template 第6頁po唔到

Balckpink 老公Lm

我櫻
黑長直

朴清

珍妮老公lm

YG Entertainment is reportedly set to return 67 billion won to LVMH (Louis Vuitton SE)

The deadline to return the original 61.05b won investment + 2% interest for 5 years is October 16

Basically, LVMH made a deal with YG Entertainment

After 5 years, they could convert all their shares to ordinary shares at a price of 43,574 won each

If YG stock was higher than that, LVMH would profit

Or, they would receive a lump sum of 67b, and avoid any possible losses

破產未

你破佢都未破啦
洗擔心?
專心做BLINK ATM啦

隻浮眠龍好on9

又死圖

再on9嘅都有
你打埋落去就知

LM

第二頁未

??

唉屌

你就好，星期六又有con 睇

Twitter有人放料
話BP/Ikon/Winner今年無任何CB計劃
唔知真定假

想找數都難

今鋪真係賣女都唔掂

ikon就算啦
但bp冇

隻summer diary正到仆街

如果唔係480P會更正

未睇片
本photobook

要還錢比LVMH
👉🏻 YG無錢
👉🏻 BP無錢拍MV
👉🏻 BP無得CB

我老婆最正

燈一燈 今年出埋個solo比我ok?
追埋個solo可以安心摺埋返工
我等左一年啦屌你

你過返去吸血啦

D床照

清星期日見唔見到你

比佢吸乾左啦

典解

Following a 6 month investigation, the National Tax Service will reportedly hit Yang Hyun Suk and YG Entertainment with a 6 billion won tax bill

清買左YG股票？

如果我有買 就唔止徹
跳樓都唔掂

老楊報細海外巡演收入逃稅 拎啲錢去賭
依家俾人踢爆左
公司要嘔返啲稅出黎 但用嘅係公司嘅錢
楊菊花本人就拍拍屁股走左去

我老婆明知呢間公司咁醜陋，都仲願意留喺架沉船度，巧心痛

cls

bbg

邊個con

屌你又死圖
7張㗎

何君堯清潔香港演唱會

星期日呢

你追果團

BP黎香港咩

lm

好正

Cls

有冇人打機

又元又櫻

垃圾卡關

矛買PS4牙

新人留名，忙左一日

又改名，打咩呀

都唔知改黎做咩 加長佢咪得

元櫻玫瑰

好芯喇

同之前個元英知妍玫瑰比
無咁芯了

卡咩

聚魔 有冇人打

搞掂了easy

聚魔好撚煩

岩岩開機

有波台界人鏈幾時有kpop界人鏈

6JBn FpJL NhM6

毒撚聚會

下
邊有毒撚紫色頭

61HR都4粒攻擊珠

你地個個咁高mr

食埋飯打冰牙

送都送左幾粒啦

仲未開到龍骨大劍素材合唔到天地龍武呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

刷1圈打唔打，我全1lv

會唔會係我之前上下位自由任冇做

我係全???合唔到

你係咪用黎合成果堆骨都無執過

佢做乜

記得之前佢比人屌 唔做野

我成個聚魔執晒，定係要我5張圖都去執

想知你係邊把武器素材寫???

差唔多全部，無法生產乜乜七
一陣影比你睇

頭3把龍骨 d骨要上下位執 master rank執唔到

上下位應該好多，我而家試下執多次

去左古代森林執骨都冇

龍骨衍生其實要打咩

你個box唔係有把龍骨1咩 強化唔到上去

唔得呀，正如圖所見

你有冇

Diu 又冇個站

你去左生產喎
升武要去強化

我強到lo 我真係唔知點解

呢啲先問號

呀屌係咁架咩，睇下先

睇緊 我ON9

強到了，大家當冇事發生

日文名係邊位清?

天地龍有冇

無

全力刷天地龍，冇就搵街場算

聚個魔先
整溶山裝

我到底係入左咩post?

Blink大芯閪集中吹水台

遊戲台

老婆乜消息都無
係咁架喇

掉落物唔執?

我自己就係blink

屌你老母天地龍街場3貓，又唔撞牆，得我撞

禾專一blink添

55

天地有正氣
64無死人
Keith leung無叫雞
朴巴唔係芯

同埋你會找數

Blink無老屈

Hi mon hun 撚

無挽好耐

Mh po 見到你

今日繼續刷

cls東鐵

瘋了, 係唔係都係比錢請返黎架

想問下另外果3位小姐出左發未, 阿秀都完SHOW了.

原來CELINE個CEO之前響YSL做CEO, 甘會唔會係LISA幫ROSE搭路搵讚助呢.

唔會出發
會留係我屋企

k-blinks 係唔係痴撚左線, 排擠LISA.

毒唯不出奇

笑撚死 睇完條片
啲外國飯真係特別on9

唔色呀

以為cb

咪玩啦

老婆都冇人po

咪kai 啦

屌個水印

Btw 套衫都幾老土

都係上次Dior正啲

個夾好似唔記得抆咁

著到對腳好短咁

上次完勝

今晚有冇人玩，而家真儲力斬一刀1K血，打到頭都甩

人地英國風係甘架麻

見有大神真蓄力打2300

我未齊珠，再執下應該更好

西裝唔西面唔好睇

Lisa 同Jennie 西裝西面

ceo mode

不過唔排除Jisoo有專訪有西面相

LISA donated 100,000฿ (±3,300$) for the flood victims in Ubon Ratchathani, Thailand

同你同一set

我彩瑛同jenjen好差咩

想要Lisa

人美心善

一樣

白到反光cls

又同dua lipa一齊

兩個溝通唔到

Hi I am 枝薯
I am not scary

突破盲腸

Dua lipa unni

咁都影到
Cls

B.I completes drug investigations after 14 hours and 20 minutes

He reportedly has admitted to some charges, but the charges he admitted to are not known

又多個

班架妹真係痴線

佢之前都認左想食啦
認埋有食分別都唔大

目測兩米高

Wa我英啲腳指仔都幾長

Cls 有無影到咁高

同我一樣
禾同彩英天生一對

Ps 到癲左

個頭細到

對鞋底厚加腳貼底咁影，差唔多啦

又黑白

我老婆巧qq

牙秀今日個look唔掂
有啲老

佢一冷帽就變病人look

YADOM
笑到仆街

個名係咪好文青

改返娜恩元英知妍算啦

好on9

好似肥咗啲
以後唔俾佢食太多
盡老公責任

去private stage有dress code咁有趣

嗶埃oppa

要著D咩

我到時會同秀&彩英著情侶裝

black or pink色衫

咁都唔過份嘅

btw 對比返celine
celine都幾癲，直頭搵條友陪Lisa

CB 未

2020

我正式宣布我要做芯。等太耐喇。請問有冇好介紹。

唔識
我係專一blink

見到s店賣隔離團碟

隔離睇過吓。唔係甘岩口味。

양현석

Feel special

빅뱅

引哂班芯西出黎

一個介紹走佬老闆一個介紹毒友比我

芯西多到…
我清泉

23號cb 但對呢個團冇咩興趣

元櫻娜恩

典牙

我都係芯 除左飯彩瑛老婆仔 仲飯埋牙秀jenjen lisa

G持垃撚圾女團 一年得1CB真係笑死人

正確心態: 四月先cb完 休息一年先啦

識唔識字

我唔係甘容易比人圈飯既。我慢慢睇吓先。

@華b @力架沙

唔侵鏝狗

lisa飯好rich

叫佢地買飛好過啦

데자부

仲試唔到你地

烏煙瘴氣

排鳩我地英超霸主

死芯西

最芯嗰個話人芯西

一個都睇唔明

+1

mr chu

躝返去隔離pink

朴芯就好啦
幾集rm 都有隔離團

幾正

Mhw呀

早晨
今日9月19號
請問CB未

珍同D咩野人一齊.

Rihanna

睇左幾個團, 想問下Blink有冇應援歌詞呢樣野架, 睇隔離果D片, 雖然唔知D飯講咩野, 但係就好大聲好齊心應援. 好有氣勢.

點會冇

遲到女王, 珍一定等到傻左.

佢搞笑

係唔係一齊唱歌詞果d

yeah...... 好型呀

太少綜藝喇.

呢條片值得放開POST帖

法國應援都係女BLINK, 有冇男BLINK應援片.

Rihanna係牙珍偶像
等耐啲無所謂啦

好撚正, 好鍾意呢D現場感. 有互動, 佢地4個都好開心, 幾時CB呀

第1次睇

唔記得左有冇睇過. 要重溫下D舊片先得.

有時個look好正 睇1次就記得
羅拉Jen 嗰次

羅拉珍有睇呀。印象好深

嗰次得lisa同彩英focus
冇羅拉jen

D focus 出d 又唔出d
Dklm

好耐之前睇過, 又係好深刻, 睇左幾次都仲係好鐘意, 唔洗上綜藝果D戰狼X300, 全場BLINK好震撼.

11:10 氣勢呀

蜜蜂？

My honey bee

好適合佢

順便恭喜老婆拎到YSL資源

有冇人打MHW

幫手打轉身衣裝

牙秀

NOT ME

去cartier活動？

肯定唔係佢自己影

金智秀慳呀

問你死未。仙女下凡。金智秀世界第一。閃到停唔到。開心死。

閃到眼都盲
不過係好靚靚

masternim

第一張係想點

cls
我死啦

個妝唔知想點

btw 又誘惑我 老婆曳曳

似喺度做緊啲激烈運動

我珍

係 with me

第一張：運動中
第二張：運動完
第三張：攰到講唔到野

cks 周邊出大富翁

點gun

唔cb
乜都唔會買

有冇cb你都唔買架啦

老婆出碟即刻買

你老婆923cb

人哋係彩英老公
姓孫嗰位

who?

想買

想要鎖匙扣

真心癲
當人atm

正常
不過都有人買

等scan

唔使扮窮

禾珍系巧窮

行緊信和乜而家bp日版已經變到咁貴

日文無視啦
好難聽

如果我有發達了

係天價

幾時掟壽包

冇乜後生

好想去睇

隔離有

護琦手

啱睇完

等你食飯

愚樂台手足又病發

搞咩

Ho高汁

對比你係高汁D既

呢度應該有好多mon po嘅手足

屌又係個個阿叔

真 fans meeting

了

乜野

在場已經係kblink總數

sor全部架飯黎
韓飯冇人去

屯門見

朋友圖

jenjen啊
cls

牙jen肥左

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

真

行埋上上面

好想去

朋友圖呢

上twitter睇啦

竟然無放風幾時cb
果然如傳聞所講根本無plan到

好正
雖然mic嘴

有都唔話你知

因為喺出年cb

肉莎CP

好似有2場？

半個鐘後

我屌 仲正過演唱會 早知去睇

想睇

小編

走唔撚到

朋友去左睇

多frd

仲扮

朴清多朋友

又rich

睇哂2場？
cls rich dou
. gun

. gun

.gun

呀jen彈結他

校服風好正

In progress
等多半年左右啦
下年四月CB

一年一CB ❤️
2020見❤️❤️❤️

無韓飯
大家估下蛋巡係係點

冇cb冇綜藝一尾昆錢。頂到幾耐。

就摺

@朴清
空位嚴重?

邊有人去呀

等摺

快 佢摺我都摺

KLT CB完係韓國0活動 節目又唔上 仲想有韓fans咩

f2 唔係站就係普通話 聽普通話仲多過韓文 係咁珍妮我愛你 珍妮我老婆

睇片都聽到
好on9

真正韓飯係晒山頂 識嗌應援

唔怪之山頂咁空

咁多痴線佬

個場甘。心都up埋。唔怪得d人甘憎YG。係有原因既。

朴清影

你個名愈黎愈長

幾時有2

老婆s

全部係我嘅

咁多圖唔出，係出呢張

屌

你個名遲下得返元櫻

冇2了

仲有一個原因嘅，可能有啲韓國人扺制yg

唔追bp了

藉口

un oh

轉做護琦手
歌都唱埋

去護旗了
等睇改名

朴清：我係Neverland 你可以打我了

追隔離團順路睇埋BP

朴清: 追bp從來只係順路

同惠利fd到

真 我啲老婆好fd

依家買機票走仲黎得切

Hi neverland

禾系blink

喵

You make me feel

？？

睇完堆牙秀相好開心

我英qq

實係咁

聽日cb了

唔太明你地講咩

老婆

嚇左嚇

田小娟

垃圾

不要侮辱蛆國

muah

我老婆

今日

倒數poster 都無

你嗰團

9月尾了

原來有新po

留名

都過左一半

不過你地芯，睇唔切都好正常

有D可惜唔係影哂全身

點解23號無喇喇返黎音樂台
答案一目了然

Rose

YSL

朋友影

ROSE: 呢條痴漢又黎影我

可能認得呢個痴線佬

廣告嚟㗎

佢望緊我咋

唔通CB咩

係 我係香港

朴芯張圖好似入左閘先影?

我JEN

Congratulations! You are the winner of ￦100 LUCKY DRAW!
屌
係豬媽中左10,000 WON SMILE CASH

碟都買唔到一隻

娛樂台又黎料

低汁芯熊

欣賞only

可以欣賞
但唔可以意淫我老婆秀

你過返隔離倒數啦

好掛住老婆

見完無耐就掛住

老婆係唔會嫌見得多

내꺼

D排骨仔自己90、100磅都冇。梗係覺得其他人腳粗啦。唔怪佢地。

芯西即將消失
呢度就冇人

BP 10月16 出碟

KTL JP

Me 真清泉blink

+1 真blink

隔離團忙到成日睇醫生

我地團日日去旅行做kol

咁關心隔離團
果然係人哋團老公

不要爭
都是禾老婆

隔離團是但啦

好有energy

老婆牙 老公好掛住你牙

係真唔係呀

邊忽new

睇7點個showcase囉

好波！

成日話我芯 典知最專一果個係我

你個名

Cls 出咁撚多周邊

左1 more

冇哂人

依團唔special嘛 班芯去左隔離

粒波比我剪左

My wifey

p圖咁

右1 都more

右一入面係咩黎

keyring

sick仔

以為keyring

到左巴黎了

有無圖

我同佢影緊 等陣叫佢放ig

掛住我老婆了

eunseo?

唔知你講乜 我專一

YG幾時先比佢地CB
等新歌等到頸都長 出新歌又上唔夠綜藝 我dllm

無cb
得cf

當佢地ATM咁

唔止係撳錢啦 直頭搶錢
女奴不停開演唱會 但無得出歌上綜藝

一年一cb

其實有CF係好事
不過你都要有返咁上下CB先得架

1月1CF

饑荒行銷

餓死曬了

垃圾yg

PH 都有片

但得love
其實想睇佢地玩多D

2019 MAMA》將於12月4日在日本名古屋舉行]24日，據CJ ENM方面透露，《2019 MAMA》過去兩年裡在多個國家及地區舉辦了音樂頒獎典禮，促進亞洲音樂市場的和諧與交流，而今年將在日本名古屋巨蛋舉辦。此次不僅是首次在巨蛋舉辦，而且有望成為有史以來規模最大的一次音樂頒獎典禮。
希望BLACKPINK去下

韓國搞都唔去喇

唉屌佢老母死YG
外國又唔去
韓國又唔去
啱啱係日本出碟又唔去

日本出完碟要休息

你知唔知mama邊個搞

同埋12月4好似係日巡第一場

我估係韓國人搞?

mnet牙

GG
係大阪

無記錯好似係ban尻KTL MV 條仆街

屌你YG 真係好撚有性格

Yg

去？

去一月果場only

Richlundou

rich

𝐃𝐞𝐥𝐢𝐜𝐚𝐭𝐨 出photobook

佢順路啫

Ban MV嗰個係KBS呀
同mnet一樣都係YG啲仇家

一齊去睇BP表演掟壽包
幾萬個空位 實睇得好舒服

好貴

冇睇錢

106usd未連運

官方有獨家片都冇咁撚貴
憑咩

自己上Twitter睇相算啦

包full set未執原裝相就唔同計

話說尋日YG俾人影到叫晒所有藝人去公司開會
唔知搞乜

清訓左幾耐下

Twitter free

原裝喎

夜晚運動太激烈

支持下師兄師姊

芯就芯啦

搵籍口

公司要執笠

AKMU

沙蛇佢地話我芯
唔識貨

出貨未

咩黎

Hawaii

仲未有

佢咁開芯

話講未完就出左teaser

我仲未聽

搞乜

講乜先得架

個個都好似朴清咁識睇韓文咩

好似係講緊music bank以後唔畀fans影idol上班

咁朴清po錯post
BP都唔上music bank

依張幾靚

無撚得頂

仲有6個幾鐘先睇show等唔切想睇相

芯

bitch

邊忽芯

以為又有其他cb

本人專一BLINK

me too

Me too

me four

成班唔知醜

日版KTL音源

好似英文重多過日文

韓版好聽D

英rap

原來100usd 係最貴個set

佢呢個係hkd
好心就咪打$ 打返hk$ or hkd

港站應該Hkd 掛

................................

CEO

但麻麻地

好掛住佢

仲差啲

柒到核爆

個look不了

D 站入埋去影?

飛未

Lisa個嘴
個designer靠害

不過呢輯幾正

又飛，RICH到

JEN WON都出photobook

我都想飛paris

好on9
搞露天，但落雨

ROSE 係冇人幫佢set頭定點?
點解長期都係呢個中分勾耳長直髮style

靚

好cute

OT4

頭頂個幾條毛

真愛係無論佢著咩都會覺得靚
老婆第一次單獨睇show 特別靚

你躝返去隔離團

笑下咪幾好

各自各去

一齊去嘅得Adidas

斬撚左佢隻手落黎

男定女

Ezra Miller
GAY佬黎

gaylo唔洗斬牙

我資料補充

我老婆條纖腰
俾佢摸蝕晒

屌條gay 佬好撚樣衰

得一句 唔夠喉牙牙牙

老婆幾時黎香港
張鈞甯講左勁多野

扮gay抽水

唔好黎香港 拜託

Chanel 同 celine 幾時搞

其實呢張影得幾靚

認真 我寧願飛去見佢 都唔想佢黎香港

食屎啦你

自私到

香港咁撚危險 班迷妹又cls 不了

唔係講而家啦

夠薑就攬我

死開啦

佢講緊ezra牙

r爆頭都諗唔明 拍完個節目就咁fd

邊個節目

我wifeys friendly

驚人的星期六

原來係佢
同jisoo 一齊上去食野個個節目嘛?

因為Jennie以外所有成員長期被放入雪櫃
好少機會接觸其他idol

有接觸我咪夠囉

你返屋企同左手性接觸喇

你做乜返過嚟bp post

無走過

btw 巧耐茅見啦喎

CD-ROM咗段時間

扮咩
去左芯咩團

我最愛BP

唔識

你哋真係乜團都識

識唔代表會追 我只追BP一隊

得海外識

咁似某pink

呢行真係三成實力，七分-6

買榜

屌你

買view

Btw佢地開個埃豬只係cb先post相

DC最近自己出咗個app都幾多相睇同update

可惜我唯blackpink飯

今晚搵下先

好多芯西

Blackpink post:
20% blackpink相/活動
20% 批鬥芯閪
20% 批鬥朴芯
40% ff老公黨

呢D都冇可以一年先開一次post
開一個月

追BP真係無乜好嘢做cb event fanmeet都少

其實都有野做 不過只限韓飯

屌咩你地自己開po講其它團啦

第N回BP Po芯閪大集合討論串

利申唔係

你有錢可以跟住佢地周圍飛添

推

私生偷底褲

做咩爆朴清料

G持

不愧係芯西集中營

3 個一齊睇show

差個老婆就ot4

護旗手

Lisa 聽日飛

飛去我個心度

彈開啦屌你老母

坐佢哋附近就好啦

唔好又同shawn mendes攬埋一齊牙

佢ps自己

無錢買ps

利申 想學

學完PS P自己同老婆仔kiss

日日都芯大戰

Rose cover完冇得去睇

Rose：z巴不了

等機場相

Btw lisoo private stage 玩game 輸左好似話著啲奇怪機場裝?

救命娘到爆
但又幾威嘅

老婆妮

twitter做乜有tag #respectjennie

有LIVE CLS

啲外國飯食飽飯 無屎痾

某團團站admin公開屌7 Jennie
話佢同老楊瞓之類
同blink嘈起上黎
唔知嘈完未

好撚無聊

咁撚on9

第一個cm好笑

PH做乜低炒

CLS

有哂SLOW MOTION
條片好撚癲

BTW 個縮圖做乜尻，笑左

長髮

好尾機

今日爸爸啲圖屌打

啫係邊個?
PH?IP?BP970327?

得罰講句 IP 邊有資格叫爸爸
無論年資定followers

我唔識分呀
見呢個都長期有圖出啫

呀

YG要返身真係要靠強國d羊群。

咩叫otp

今日企係度任影

OFF THE PAGE
我覺得佢認錯人

唔係佢啦

係啦

唔知,本身佢秦文

Off the page 唔係jisoo 咩

有邊次唔企門口比人影

咁大隻celine paris
唔比人影點得

Dispatch 好似係

早幾日rosé

無記錯JISOO都有企定比人影

我女人想早D見我 先快快腳走左

Rose明顯係心諗
個紫髮MK又跟住我 先走為妙

唔知Jennie 會唔會企定比人影

難得一見嘅高汁

拿你話唔影相點得呢

又有交打

邊有交打 點睇都單方面比人打

又飛

見你只係搭下膊頭仔
算你啦

縮手！

瘋狂搭我喇

搭膊頭

係我就攬攬

終於收到Hawaii 好正

我都收到兩個包裹

一個bp
另一個…

咁耐...
係邊買

2個都唔係BLACKPINK

正解

real

睇返牙秀啲舊圖....
好掛住你呀金智秀

jisoo永遠都係咁正

落機了

呢個出境喎

補返高清圖

rose bar比人偷左ac

點解咁柒

得64個
你搵下就見

我朋友cap比我

其實Rihanna 一開波唔係打算攬Jennie